大陸妹真係大陸妹，讀幾多書都係垃圾

廿幾歲
聽對話內容應該係大學生
搭巴士唔排隊
講野又大聲
根本過廿年同支那大媽冇分別

上海better

講經咩
你咪又係食第二條女
乜野一生最愛上海妹
人地姣你幾姣就食第二條女

補圖

食過大陸妹 好正wo
短玩一流 長揸不了

樓上果件俾你食

點撚樣呀你，張圖有乜撚用？

睇圖都覺得嘈

G

影好d 啦

文員仔

支那=畜牲

叫雞可以考慮吓
朋友就算鳩數啦

平排點影好啲
不過坐入面果件靚啲
講野又冇咁嘈
不過都係唔排隊

推

大陸妹除左屌 真係無咩用

而家live緊？有圖？

邊忽似大學生

Live
不過已經落咗車

佢話要做paper
又話唔知去過理工大學定乜乜

文員仔係叫雞
就算係文員仔都好過你南亞仔啦

副偈正 當叫雞都抵啦

大陸大學生唔代表有教養

首先, 大陸 除左清華,北大呢D名校外
其實好多 唔出名既大學學歷 其實可以用錢買, 幾千蚊就買到張畢業證書, 唔洗真係讀過大學

同埋大陸讀書, 其實好多都係填鴨式教育
即係D學生將 書本既文字全部塞入腦, 考試果陣寫番出來,拎高分

所以大陸人就算學歷高, 都無乜創新能力
所有野都係靠抄襲
連晶片都做唔到出來 (現在打貿易戰, 美國禁運晶片, 已經成到成個中國科技業差唔多崩潰)

不了 人哋台妹又係講國語 但大陸妹個樣同語氣已經輸左

佢地應該係黎香港exchange
我覺得大陸人要出過國果堆（唔計香港）
先叫變返正常人

台妹把聲嗲啲又冇咁嘈

大陸....妹?

講蝗語？

係支那雞

支那女人除左用黎屌之外
真係無撚用

不了

夠唔夠膽出聲呀
話人嘈話人唔排隊
你有無出聲呀
擺上連登有用？
笠水既垃圾就死開啦
以為擺上連登就叫做左野？

係 全程蝗語

即刻插返前 洗撚出聲？

咁又話人地嘈？
有無出聲屌呀？

D 港女咪一鳩樣

去旅行d香港呀嬸咪又係咁撚大聲講野

你個野壞左呀 個隻呀嬸

你自己用下腦都知啦
香港大學生又咪一堆廢物
連登大部分人都係讀緊大專
多唔多廢物？？

個人點，同學歷，國籍冇關

如果有關既，我地香港人咪世界第一？？

嘩 而家連登仔低質到
只有標題寫大陸人垃圾
就咁一張圖 都可以話人大陸妹講野嘈
批鬥人地
下次見到個油頭毒撚係既士上連登
我又影低佢放上黎話佢大陸仔唔排隊
有口臭講野大大聲先

咁佢地唔排隊你有無開聲屌柒佢地呀

一個post 咁多五毛出嚟吠

樓豬講到自己偷拍人好有禮貌

原來屌柒你笠水行為叫五毛
惡過共產黨啵小朋友
讀完書未呀

出得國嗰啲好多都好撚有錢，係有錢到痴晒線嗰種，自然比較正常
香港人出國讀書可能都係住宿舍/平平地租間屋
屌啲大陸人一條友可以租間50k嘅屋，理由係方便開party

香港果班都唔見得好有教養

中國人永遠都係唔守規矩唔尊重場合
Dllm傾計死撚番出去啦，係圖書館坐滿人做野既檯傾左成粒鐘
更加仆街既係個個啤住佢地但無人敢出聲

名校讀完都係垃圾
啲支那思想不停經大學灌輸
成個人格根本無進步

大陸妹不知幾好

求其影張相屌下大陸人，又隨時幾百幾千個like，連登仔真係一群癈羊

唔係所有大陸女人都會喺車度講到唔停，但係喺車講到唔L停嘅99.98%係大陸婆煲冬瓜。

幼稚到

樓主有冇屌柒佢啊？

南亞仔唔叫雞的 去強姦

做乜最近咁多女著個對白色美津龍鞋
好撚7 呢個牌子以前跑步先買

學校最撚嘈一定係大陸學生或者南泡學生其中一個

支那賤蝗

妹？

大陸雞垃圾極都有港男幫佢地洗腳

大陸妹好多都好好屌㗎

我都唔明大陸人點解要咁大聲
你老尾困喺架lift度幾個人都仲要撐大喉嚨講嘢，需唔需要咁大聲呀，聾嘅都聽到啦，加埋講嘢又似嗌交，一人一句嘈撚到呢

盲既都識望風景

美津龍

唔覺出咗國會有咩大影響 個格係點就係點 唔會變得多

而家資訊發達 D大陸妹已經串左好多
學足港女咁閪口閪面冇禮貌

掩飾佢哋嘅自卑感

呢啲就有圖
Btw 認同樓主

有得屌你屌唔屌

阿嬸黎既屌!

大陸女仔真係用黎屌

利申：試過包條湖南妹一個月，日日屌，屌到佢反艇

你讀過大學未？一撚定係鬼佬lor

人哋係高級人種又點同

大陸妹吸大陸空氣，食大陸野
體內體外都有大陸陣除同毒素
唔明點解咁都屌得落
錫都唔想錫啦

你這條檸樣 造咩偷影禾 你不抵得禾地中國人咁強大

D大陸妹成撚日將塊臉化到成隻鬼咁白

樣靚身材正，可惜一出聲果種氣場真係不了。
好人好姐化啲柒裝，著啲衫冇品味，最大獲貓係地

出國 果班可能更仆街

因為大陸人普遍好窮, 無錢出國
有能力出國既, 主要都是父母做 貪官/暴發戶 既二世祖
所以佢地平時習慣左係自己國家蝦蝦霸霸, 唔洗坐監

無學歷 果班可以去做 血汗工人

中共GDP至少有七成都係靠呢班 血汗工人
搞基建, 血汗工廠之類

有錢果班 先係最唔正常

係大陸, 你想有錢, 得兩個方法
一係做貪官, 一係做馬雲, 馬化滕 果種暴發戶

佢地D 仔女多數都是仆街, 周圍蝦蝦霸霸
因為在中國, 只要你有錢, 殺人, 強姦, 開車撞死人都唔洗坐監
所以 大陸二世祖習慣左周圍做壞事, 反正唔洗坐監

同意

大陸D學校, 主要係教你點樣 愛國愛黨, 國家好強大, 要反「美帝」霸權

正常學校, 係教你點樣有道德, 禮義廉恥

事實證明左 大陸人 神憎鬼厭

你試下開post屌日本人/ 英國人, 睇下有冇咁多正評??

佢地D 垃圾思想

覺得大聲=霸氣

重點是 中國男女嚴重失平衡

以前搞一孩政策, 生女要整死佢, 生係先要
結果中國男人比女人多三千萬人

所以大陸女人 越來越串, 因為佢地知道自己變左珍貴生物

exact7ly
港女都係一樣
以前邊有咁串
就係覺得自己有塊閪鑲鑽石
一傳十 十傳百
閪女人只會越黎越多

一係就睇升旗，洗腦lecture，有書記，大粒野黎就強迫出度打飛機。頭幾年就讀埋啲垃圾洗腦科。支那人同蝻一樣，讀幾多書人格都係差到仆街！

坐出面嗰個佢老母嚟架下話

more

嚇死以為我開post

無圖 我見到樓主周街柯屎！！

按你詌講讀大學果班唔做犯法野啦

睇完下圖，再睇你嘅留言，笑到反艇

求撚其講d野屌大陸就得

台妹

韓妹

架妹

大陸妹

食屎啦，仆街閪面死港女

大陸妹只可以齋屌